［PS4] 多人連線game 求推介

最近有朋友買左ps4一齊玩 想搵啲多人連線game 玩 有無巴打 有game 好推介
基本上係4至6人最好
除左watch dog 2 gta 之外

Fifa?

bf1

2k

有咩6人game🤔

Alienation 啦 呢期免費

rainbow six
5個fd一齊組隊打

推